130蚊入左契媽，可以點輸？

日日升2%
1.02^365=1377，1萬蚊變1千萬指日可待

U like la